邊部surface 產品可以ren圖？

小弟電腦白痴
平時會用到Autocad, sketchup + vray/ escape
想買部surface pro/ book，想問夠唔夠做？

利申買過第一代最高階surface book ，完全run唔到，好撚廢

surface book 3 有GTX 1660 Ti
應該run到哂

ren圖買gaming laptop好似平啲

Gaming laptop 有邊啲款推介？不過我揀surface係貪佢可以做埋畫板

唔建議M$ 真心M$係大伏黎

想問埋pro7 既 Intel® Iris™ Plus Graphics 同 book3 既 1660 Ti 係咪差好遠

試過比book 1 伏過，唔知隔左幾代有無進步左好多

試過幾次比M$伏過幾次 唔會再中伏

Intel® Iris™ Plus Graphics 係內置顯示卡，多數廢過獨立顯示卡。

可以去呢到比較硬件

可以去呢到參考同問人

surface支筆好有用？如果唔係必要可以考慮其他，再因需要加繪圖板或繪圖螢幕，或者ipad加筆？
btw Budget呢？如果唔係會有人亂推貴嘢…
例如：
ConceptD 9 Pro - $ 49998.00

ps 無睇過開箱用後感想，唔知有無伏

第一代surface book垃圾黎
book 3好好多了
基本上唔係新出就已經好左好多

第一代出事機會好高

要用筆應該得sb3

買過 surface 1 rt 同 book 1
諗住新野有好
點知伏到仆街

book 3 $ 16388 對緊 pro 7$12988 , 唔知點揀好掙扎

就係貪支筆

垃圾surface + 垃圾windows
絕配

當時環境對RT唔友好
行太前

book3啦，你要整圖，有獨立display

用緊sb1，放棄ren野
返屋企用desktop 一次過做

即係得book3 先夠做我啲需求嗎？
我好怕重複book1 經歷
book3 係咪一定要買最貴先得？我諗緊13.5 , i7, 256

RT仲起屋企唔知要黎做乜 睇片又唔work
做相架又嘥電

book 1玩熱拆display
聽到都唔敢買住啦
結果出唔少問題

book3就解決唔少ge
但唔敢話完全無
好撞手神了

我都係，四年前買黎ren圖，第一日用，未番到公司已經無曬啲電（過熱）

但surface 支筆真係好高質

我成日比啲宣傳動畫呃左，但的確外型黎講係好型

RT係行ARM
其實電就幾夠用ge
不過windows 無x86就變得

無其它瀏覽器，得返IE
算尻數啦

係兩老唔知做乜春買，仲要買rt版 cls

surface pro去到pro 3打後先叫穩定返
（亦都開始霸商業巿場）

book 3去到第3代
都ok 嫁啦
唯一問題就得返撞手神

撞手神係咩意思？

幾時買嫁？
臨尾清貨RT賣到好平

2老係咪清貨嗰陣入手？

一出即買，呀爸鐘意試新野
仲有部android tab 1 .0

正名係Samsung Galaxy Tab 10.1先岩

我就經手過好多部surface（IT狗）
大大話話開箱開過成千部
都未見有咩大問題

但有人一開箱就出事要換機

surface studio算唔算surface產品

咁試新野無計啦
ARM其實好野黎
可惜當時環境唔適合ARM
呢下MS行太前

算
但應該唔算樓主target?

純手想問一問，我屋企桌上係
i7-6800k cpu@3.4GHz 3.40 GHz
32gb
ATI firepro V (fire GL V) Grapgics Adapter

我覺得唔夠用...
book 3 / pro7 既配置可唔可以取代

支筆又係
個個都覺得電腦跟筆無用
佢就出筆
而家各大廠都有出筆同2in1

算...諗住桌面壞左先諗....好靚但唔知做建築野/ 3D 野夠唔夠推

我放棄左book1 好耐
最緊要畫野先拎黎畫下，發覺好好用
先至想買番部有得畫既手提電話

粒U都相差幾代喎

部野堅正好爽
用過

Microsoft有出新android電話喎

真心電腦白痴
即係是但一部book3 / pro7都勁過？

btw我好似意識到個graphics 卡好廢

手提電腦 打錯

budget 無限？

你揀16388嗰部display係gtx1650
15吋先係gtx1660Ti

學樓上講
gamming laptop會平啲
但可能重啲

你睇返budget

基本上pro 7唔建議

我諗我都係買番surface ...始終真係貪佢支筆

gtx 1660Ti 勁 1650好多？
見佢個number差唔多，好似感覺上都差唔多

1650 4GB GDDR5
1660Ti 6GB GDDR6

差一個世代呀
而且多2GB display ram

不過1660Ti只會係 15吋book 3有

唔識睇嘅話，淨睇排名就OK

如果你ram要32GB，就要最高階